{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 숲속펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後10時、チェックアウト時間は午前10時です。 予約する際に人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットも入室できますが、同伴時に入室拒否になる場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守し、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されているため、指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、正常な金額で再予約することができます。 入室の際には、個別バーベキュー、IPTVと無料映画(OTT)、屋外テラス、客室は禁煙です。 また、プールと屋外プールもあり、屋外プールはぬるま湯で5万ウォンが追加費用として発生します。 ペットは入場料を払わなければならず、1匹当たり3万ウォンで、最大3匹まで可能で、小型犬も入場できます。 常備薬が用意されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後10時、チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約する際に人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットも入室できますか？",
            "answer": "ペンションではペットも入室できますが、同伴時に入室拒否になる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守し、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "入室の際には、個別バーベキュー、IPTVと無料映画(OTT)、屋外テラス、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールや屋外プールはありますか？",
            "answer": "プールと屋外プールもあります。屋外プールはぬるま湯で5万ウォンが追加費用として発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場料を払わなければなりませんか？",
            "answer": "ペットは入場料を払わなければなりません。1匹当たり3万ウォンで、最大3匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬が用意されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 656
    }
}